# Planejamento da Sprint 8

## 1. Resumo da Sprint

__Número da sprint:__ 8

__Data de início:__ 28/04/2018

__Data de Término:__ 04/05/2018

__Duração__: 6 dias

__Pontos Planejados:__ 22 pontos

__Membros ausentes:__
- Daniel Mike

## 2. Papéis

- Scrum Master:
  - Diego França

- Product Owner:
  - Mariana Mendes

- DevOps:
  - João Sconetto

- Arquiteto:
  - Victor Arnaud

- Time de Desenvolvimento:
  - Daniel Maike
  - Elias Bernardo
  - Gabriela Medeiros
  - Geovana Ramos
  - Guilherme Guy
  - Joberth Rodrigues

## 3. Pareamento

- Daniel e Elias

- Gabriela e Geovana

- Guilherme e Joberth

## 4. Planejamento da Sprint

A Sprint 8 foi planejada para dar continuidade às histórias relacionadas à ficha de acompanhamento do paciente do Cris Down, que é uma importante feature do projeto. Além disso, há histórias dedicadas a atualizar planejamentos e documentos para esta segunda etapa do projeto e para a correção de bugs do aplicativo.

## 5. Mudanças

Para esta sprint, devido ao problema que houve na passada relacionado à pontuação de histórias não correspondendo ao esforço para entregá-las, na reunião de planejamento tivemos um maior cuidado com isso. Desta forma, cada história foi discutida por mais tempo, e as possíveis questões técnicas relacionadas à elas foram mais esmiuçadas antes que começássemos pontuação.

## 6. Backlog da Sprint

- [TS75 - Atualizar a documentação dos riscos para a Sprint 7](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/167)
- [TS77 - Elaborar a segunda versão da EVM](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/185)
- [US78 - Consulta](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/186)
- [TS79 - Correção de bugs](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/187)
- [US80 - Ficha de acompanhamento](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/188)
- [US81 - Calendário de vacina](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/189)
- [TS82 - Documentar a Sprint 7](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/191)

## 7. Risk Burndown

![Risk Burndown da Sprint 8](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/409/241/full/riscos_S8.png?1525865981)
